[懷舊x育成] PS1 數碼暴龍世界

無野做就入黎睇下 吹下水 懷舊下啦

好玩

中一，中二個陣要睇GAME書攻略打

個陣我要練比多獸 勁過古加獸

繁榮度 曾經 去到97~99左右

好似係熊仔獸個度 中左BUG 永遠拎少一兩點

永遠上唔到100

爆機之後有裏關

估唔到有同道中人
呢隻game真係童年回憶 以前ps1 無得睇攻略 真係靠自己慢慢摸索

無野做入黎吹下水都得

開台 歡迎入黎9up吹水

無睇攻略咁鳩玩